[突發] 原來18號天安門廣場有上街聲援香港警察，仲有錢收

啱啱twitter見到，要廣傳比微博同五毛既朋友了，支持佢哋上街

818 係你啦 出嚟啦！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

話唔定到時班蝗會比公安武警打番轉頭

多謝愛國同胞支持獨立調查

818上街！天安門！This is my duty！

护旗手

Push

萬人上街

同胞要大力啲叫反政府呀

收幾錢？

[緊急分析]法！不！責！眾！

支持！

千祈唔好比咁多人知啊
千祈唔好！

支持中國香港警察

每位一千人仔仲包一餐ga

推

推 我係護旗手

我是護旗手！

中国人加油

坦克車都出埋黎

想聽佢地大嗌 停止迫害記者

Pish

。转载自微信朋友圈⚠️ 大陆人来香港撑警、搞医院和医护我是十分支持，只不过不要把你们的行动影响别人的生活。刚刚我whats app一个朋友恭敬他妻子生了女儿，但是他给我只是一个黑暗的回复，他说他老婆今天下午一个人救护车准时到达接他老婆，然后在A&E门口crowd jam 45分钟才到产房。医生告诉他们 你们女儿严重脑缺氧，大量脑细胞死亡，可能日后会有点问题。有点问题即系傻？我只可以打一个长途电话安慰他。希望撑警的大陆人放弃你的自私，有问题可否用其他方法申诉？例如到天安门广场

我是護旗手

微博見

加埋有少少低清嘅效果，痴撚線簡直係核彈

支持藍絲18號飛去天安門廣場聲援香港警察

到時見！

推去藍絲群/撐警page，呼籲呢班人返大陸上街

支持中國記者

.com.tw/amp/news/world/breakingnews/2876081

呢d真係大大力過比過緊境既支那狗

天安門廣場非法集結，充公資產再將信用評級變0，習總發大財

唔好咁大力share呀

呢篇好正

作啲文，唱佢地每個出黎都有錢收，幕後有金主，同啲藍絲copy and paste既whatsapp文差唔多或者直接攞黎改

有冇諗過真係會有d 可能支持我地既人出

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋

【敢與中共對立的媒體】《寒冬》45 位記者被捕！被視為「中共永遠的眼中釘」還不屈不撓

支持集會，還中國言論自由

有北京朋友表示會出席
雖然佢撐警
但我都支持佢既言論自由

#我是護旗手 #818天安門不見不散
#支持國安執法

佢地膽大啦

護住警察支旗

樓主個名

721 811

支持香港警察 天安門見！

BTW,如果個個星期都話中國有集會支持香港警察
維穩費會唔會好貴

呼吁一众内地同胞一起站起来！
我们不可以容忍中国出现动乱和分离主义分子
必须让香港知道十四亿中国人的民情民意
8月18日到北京天安门集会！！！
支持香港警察厳正執法 反对迫害记者！
让港毒暴徒意识到他们的渺小和无知
中国版图，一点也不能少！！！
同意请转发！

不得了

想去

朋友圈转发⚠️
付小哥被废青暴力对待，实在可恨，令人愤怒！[鄙视]
废青这个词很确切，真是废物没脑子的蠢货，所以我们现在有一件事必须要做，行动声援付小哥。
8月18日上午十时 天安门广场见！[奋斗]
正义或许会迟到，但它一定不会缺席。
严惩香港暴徒！阿sir我挺您！

他們上街只有一次

大家一齊出

咁未好多人

有錢果句多咗
如果唔係可能真係會有人落搭

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

要去了

呢張犀利，一睇就覺得完全有果種大陸審美，一search先知原來係高質改圖

嗰句「我們可以上街了」真係曲直難分

#818天安门
#818走出来护旗
#818护旗手上场
#818我们一齐护旗
#天安门护旗818
#818平反64

等坦克碌完收陰司紙？

係咪淨係我覺得文宣圖好似輪緊個男人咁咁

連登自己圍爐冇用架，要輸出到去大陸先得

收到風
佢哋企最前有一千
著埋我愛警察t shirt 有千五
舉banner有二千

其他冇收錢就係被人煽動走出黎

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

頭先報咗名 有10000蚊人民幣車馬費收 叫多個朋友一同前往多2000蚊

整埋收幾錢嘅文宣 最好係we7對話
分開兩張 咁樣就好似真咁
收幾錢個張係香港流通好啦
支那淨係遊行個張

push

順便講埋平反64啦

up

天安門 真諷刺

搵人po上大陸先得架

g持

等佢哋知道原來自己只能夠隔住條lan線先可以惡😁😁

818見!

好想去撐警

錢錢

誠邀各愛國同胞出席 好人一生平安